［勇武或中計］蕭若元：警方將引誘示威者使用武力！被捕時絕不能向警察還手！

警方依家採用挑釁方式，唔理你咩集會都好都會盡量挑釁你哋，因為佢哋知道，唔衝突就冇咗利用價值，唔衝突就冇咗利用價值，即係咁嘅樣樣係～

佢哋嘅存在價值係因為社會秩序係由北京同特區政府利用佢哋嚟到維持住，所以佢哋而家好驚。 無論你哋係咪和平集會都好，都會不停挑釁同埋煽動你哋，各位小心。

仲有記住各位如果俾人拉咗唔好還手，如果還手就會俾人告襲警，因為警察係玻璃做。你隻手唔小心食fing到佢都會俾人告襲警架！

推呢個post

燒山呢啲係咪叫做脫節？

瞓撚咗幾耐

反唔反抗個人選擇，但引誘你係事實

不過拉到返去都會屈你襲警

之前已有post講邊個最唔想街頭抗爭停
絕對唔係連登仔而係popo
今年今日仲高估set rb, 放火, 俾人打既作用先係脫節
國際社會同香港人都睇到麻木, 只係無能力反抗

一早係咁啦
屌狗都犯法

如果全面回歸和理非係咪冇辦法之中嘅辦法？

起底 上一頁

無衝突黑警再無存在價值，不過前線手足需要尊重
幾時再嚟多次民陣？

和平抗爭講啊 㩒個制咁容易

佢要keep住出片搵啲嘢講啫，
黑警拉人果種暴力法如果已經被捕仲點還拖呀，
根本偽命題

諗深一層，警察想係件事入邊搵着數係事實

但如果真係停手對於共產黨就會真係止暴制亂成功

睇嚟成件事唔能夠咁樣非黑即白

你今日停手，中共知香港搞搞震，清算黑警同時會清算埋我地

你今日唔停手，一路打落去，
好彩俾你打贏，係我地清算黑警清算中共
就算打唔贏，起碼攬炒咗中共，而到時中共照樣會清算我地同黑警

自己諗清楚想點

黑警鳩拉 腰斬遊行集會 邊可能冇衝突

燒山日日拖後腿
戰爭只要一方有意願就可以開始

係要進退有聚

又昏迷咗一年